D學生哥又幾忍到手唔幫襯藍店

個個驚比人影

有骨氣！

幾好笑喎